{"RT_log_version":"1.0.1","RT_log_data":[{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::begin.wrd.si.rand.40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018216473","data":{"timestamp":" 947018216472"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" e9ad545f-053c-46da-a2e6-90a237f7bb94"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__begin.wrd.si.rand.40"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" siyo"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIYO"," userResponse":" SIYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::begin.wrd.si.rand.40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018217540","data":{"timestamp":" 947018217539"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" e9ad545f-053c-46da-a2e6-90a237f7bb94"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__begin.wrd.si.rand.40"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" siyo"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIYO"," userResponse":" SIYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::begin.wrd.si.rand.40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018222035","data":{"timestamp":" 947018222034"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" e9ad545f-053c-46da-a2e6-90a237f7bb94"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__begin.wrd.si.rand.40"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" sita"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SITA"," userResponse":" SITA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::begin.wrd.si.rand.40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018223090","data":{"timestamp":" 947018223089"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" e9ad545f-053c-46da-a2e6-90a237f7bb94"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__begin.wrd.si.rand.40"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" sita"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SITA"," userResponse":" SITA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::begin.wrd.si.rand.40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018227430","data":{"timestamp":" 947018227429"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" e9ad545f-053c-46da-a2e6-90a237f7bb94"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__begin.wrd.si.rand.40"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" simo"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIMO"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::begin.wrd.si.rand.40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018228485","data":{"timestamp":" 947018228484"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" e9ad545f-053c-46da-a2e6-90a237f7bb94"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__begin.wrd.si.rand.40"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" simo"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIMO"," userResponse":" SIMO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::begin.wrd.si.rand.40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018232707","data":{"timestamp":" 947018232706"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" e9ad545f-053c-46da-a2e6-90a237f7bb94"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__begin.wrd.si.rand.40"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" siri"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIRI"," userResponse":" SIRI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::begin.wrd.si.rand.40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018233763","data":{"timestamp":" 947018233762"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" e9ad545f-053c-46da-a2e6-90a237f7bb94"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__begin.wrd.si.rand.40"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" siri"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIRI"," userResponse":" SIRI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::begin.wrd.si.rand.40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018237884","data":{"timestamp":" 947018237884"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" e9ad545f-053c-46da-a2e6-90a237f7bb94"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__begin.wrd.si.rand.40"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" sina"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SINA"," userResponse":" SINA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::begin.wrd.si.rand.40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018238952","data":{"timestamp":" 947018238951"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" e9ad545f-053c-46da-a2e6-90a237f7bb94"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__begin.wrd.si.rand.40"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" sina"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SINA"," userResponse":" SINA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::begin.wrd.si.rand.40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018243122","data":{"timestamp":" 947018243121"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" e9ad545f-053c-46da-a2e6-90a237f7bb94"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__begin.wrd.si.rand.40"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" sisa"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SISA"," userResponse":" SISA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::begin.wrd.si.rand.40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018244195","data":{"timestamp":" 947018244195"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" e9ad545f-053c-46da-a2e6-90a237f7bb94"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__begin.wrd.si.rand.40"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" sisa"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SISA"," userResponse":" SISA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::begin.wrd.si.rand.40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018247121","data":{"timestamp":" 947018247121"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" e9ad545f-053c-46da-a2e6-90a237f7bb94"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__begin.wrd.si.rand.40"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" sifa"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIFA"," userResponse":" SIFA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::begin.wrd.si.rand.40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018248154","data":{"timestamp":" 947018248154"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" e9ad545f-053c-46da-a2e6-90a237f7bb94"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__begin.wrd.si.rand.40"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" sifa"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIFA"," userResponse":" SIFA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::begin.wrd.si.rand.40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018251282","data":{"timestamp":" 947018251282"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" e9ad545f-053c-46da-a2e6-90a237f7bb94"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__begin.wrd.si.rand.40"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" siku"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIKU"," userResponse":" SIKU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::begin.wrd.si.rand.40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018252341","data":{"timestamp":" 947018252340"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" e9ad545f-053c-46da-a2e6-90a237f7bb94"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__begin.wrd.si.rand.40"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" siku"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIKU"," userResponse":" SIKU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::begin.wrd.si.rand.40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018264967","data":{"timestamp":" 947018264967"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" e9ad545f-053c-46da-a2e6-90a237f7bb94"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__begin.wrd.si.rand.40"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" simu"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIMU"," userResponse":" SIMU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::begin.wrd.si.rand.40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018266042","data":{"timestamp":" 947018266041"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" e9ad545f-053c-46da-a2e6-90a237f7bb94"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__begin.wrd.si.rand.40"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" simu"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIMU"," userResponse":" SIMU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::begin.wrd.si.rand.40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018270093","data":{"timestamp":" 947018270092"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" e9ad545f-053c-46da-a2e6-90a237f7bb94"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__begin.wrd.si.rand.40"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" sisi"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SISI"," userResponse":" SISI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::begin.wrd.si.rand.40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018271154","data":{"timestamp":" 947018271153"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" e9ad545f-053c-46da-a2e6-90a237f7bb94"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__begin.wrd.si.rand.40"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" sisi"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SISI"," userResponse":" SISI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::begin.wrd.si.rand.40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018274768","data":{"timestamp":" 947018274767"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" e9ad545f-053c-46da-a2e6-90a237f7bb94"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__begin.wrd.si.rand.40"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" sisi"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018274883","data":{"timestamp":" 947018274883"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" e9ad545f-053c-46da-a2e6-90a237f7bb94"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__begin.wrd.si.rand.40"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" sisi"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SISI"," userResponse":" SISI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:lc.begin.si.6","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018372999","data":{"timestamp":" 947018372998"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" 0cf1171b-2c83-4cbc-9638-50c5e91c8734"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_lc.begin.si.6"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_si__"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" _"," userResponse":" S"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:lc.begin.si.6","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018382230","data":{"timestamp":" 947018382229"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" 0cf1171b-2c83-4cbc-9638-50c5e91c8734"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_lc.begin.si.6"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_si__"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" _"," userResponse":" f"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_METRIC"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:lc.begin.si.6","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018390369","data":{"timestamp":" 947018390369"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" 0cf1171b-2c83-4cbc-9638-50c5e91c8734"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_lc.begin.si.6"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_si__"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" _"," userResponse":" x"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:lc.begin.si.6","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018397584","data":{"timestamp":" 947018397584"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" 0cf1171b-2c83-4cbc-9638-50c5e91c8734"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_lc.begin.si.6"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_si__"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" _"," userResponse":" F"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_METRIC"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:lc.begin.si.6","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018430945","data":{"timestamp":" 947018430945"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" 0cf1171b-2c83-4cbc-9638-50c5e91c8734"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_lc.begin.si.6"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_si__"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" _"," userResponse":" f"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:lc.begin.si.6","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018436610","data":{"timestamp":" 947018436610"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" 0cf1171b-2c83-4cbc-9638-50c5e91c8734"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_lc.begin.si.6"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_si__"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" _"," userResponse":" 8"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:lc.begin.si.6","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018445333","data":{"timestamp":" 947018445333"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" 0cf1171b-2c83-4cbc-9638-50c5e91c8734"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_lc.begin.si.6"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_si__"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" _"," userResponse":" a"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:lc.begin.si.6","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018456329","data":{"timestamp":" 947018456329"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" 0cf1171b-2c83-4cbc-9638-50c5e91c8734"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_lc.begin.si.6"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_si__"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" _"," userResponse":" S"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:lc.begin.si.6","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018458638","data":{"timestamp":" 947018458638"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" 0cf1171b-2c83-4cbc-9638-50c5e91c8734"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_lc.begin.si.6"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" write_si__"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018474182","data":{"timestamp":" 947018474181"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" 0cf1171b-2c83-4cbc-9638-50c5e91c8734"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_lc.begin.si.6"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" write_si__"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018486352","data":{"timestamp":" 947018486351"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" 0cf1171b-2c83-4cbc-9638-50c5e91c8734"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_lc.begin.si.6"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" write_si__"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::begin.wrd.si.rand.40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018507862","data":{"timestamp":" 947018507861"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" f0dea2e5-19a4-44e0-b204-7f1c2c498d59"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__begin.wrd.si.rand.40"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" siyo"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIYO"," userResponse":" SIYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::begin.wrd.si.rand.40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018508925","data":{"timestamp":" 947018508924"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" f0dea2e5-19a4-44e0-b204-7f1c2c498d59"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__begin.wrd.si.rand.40"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" siyo"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIYO"," userResponse":" SIYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::begin.wrd.si.rand.40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018513084","data":{"timestamp":" 947018513084"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" f0dea2e5-19a4-44e0-b204-7f1c2c498d59"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__begin.wrd.si.rand.40"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" sita"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SITA"," userResponse":" SITA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::begin.wrd.si.rand.40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018514144","data":{"timestamp":" 947018514143"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" f0dea2e5-19a4-44e0-b204-7f1c2c498d59"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__begin.wrd.si.rand.40"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" sita"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SITA"," userResponse":" SITA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::begin.wrd.si.rand.40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018516826","data":{"timestamp":" 947018516825"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" f0dea2e5-19a4-44e0-b204-7f1c2c498d59"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__begin.wrd.si.rand.40"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" simo"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIMO"," userResponse":" SIMO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::begin.wrd.si.rand.40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018517882","data":{"timestamp":" 947018517881"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" f0dea2e5-19a4-44e0-b204-7f1c2c498d59"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__begin.wrd.si.rand.40"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" simo"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIMO"," userResponse":" SIMO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::begin.wrd.si.rand.40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018525325","data":{"timestamp":" 947018525324"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" f0dea2e5-19a4-44e0-b204-7f1c2c498d59"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__begin.wrd.si.rand.40"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" siri"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIRI"," userResponse":" SIRI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::begin.wrd.si.rand.40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018526389","data":{"timestamp":" 947018526389"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" f0dea2e5-19a4-44e0-b204-7f1c2c498d59"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__begin.wrd.si.rand.40"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" siri"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIRI"," userResponse":" SIRI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::begin.wrd.si.rand.40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018530899","data":{"timestamp":" 947018530899"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" f0dea2e5-19a4-44e0-b204-7f1c2c498d59"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__begin.wrd.si.rand.40"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" sina"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SINA"," userResponse":" SINA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::begin.wrd.si.rand.40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018531953","data":{"timestamp":" 947018531952"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" f0dea2e5-19a4-44e0-b204-7f1c2c498d59"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__begin.wrd.si.rand.40"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" sina"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SINA"," userResponse":" SINA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::begin.wrd.si.rand.40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018537873","data":{"timestamp":" 947018537873"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" f0dea2e5-19a4-44e0-b204-7f1c2c498d59"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__begin.wrd.si.rand.40"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" sisa"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SISA"," userResponse":" SISA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::begin.wrd.si.rand.40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018538938","data":{"timestamp":" 947018538938"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" f0dea2e5-19a4-44e0-b204-7f1c2c498d59"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__begin.wrd.si.rand.40"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" sisa"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SISA"," userResponse":" SISA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::begin.wrd.si.rand.40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018543023","data":{"timestamp":" 947018543022"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" f0dea2e5-19a4-44e0-b204-7f1c2c498d59"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__begin.wrd.si.rand.40"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" sifa"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIFA"," userResponse":" SIFA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::begin.wrd.si.rand.40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018544085","data":{"timestamp":" 947018544084"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" f0dea2e5-19a4-44e0-b204-7f1c2c498d59"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__begin.wrd.si.rand.40"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" sifa"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIFA"," userResponse":" SIFA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::begin.wrd.si.rand.40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018548132","data":{"timestamp":" 947018548132"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" f0dea2e5-19a4-44e0-b204-7f1c2c498d59"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__begin.wrd.si.rand.40"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" siku"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIKU"," userResponse":" SIKU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::begin.wrd.si.rand.40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018549201","data":{"timestamp":" 947018549200"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" f0dea2e5-19a4-44e0-b204-7f1c2c498d59"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__begin.wrd.si.rand.40"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" siku"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIKU"," userResponse":" SIKU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::begin.wrd.si.rand.40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018559650","data":{"timestamp":" 947018559649"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" f0dea2e5-19a4-44e0-b204-7f1c2c498d59"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__begin.wrd.si.rand.40"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" simu"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIMU"," userResponse":" SIMU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::begin.wrd.si.rand.40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018560726","data":{"timestamp":" 947018560725"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" f0dea2e5-19a4-44e0-b204-7f1c2c498d59"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__begin.wrd.si.rand.40"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" simu"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIMU"," userResponse":" SIMU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::begin.wrd.si.rand.40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018586394","data":{"timestamp":" 947018586393"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" f0dea2e5-19a4-44e0-b204-7f1c2c498d59"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__begin.wrd.si.rand.40"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" sisi"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SISI"," userResponse":" SISI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::begin.wrd.si.rand.40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018587477","data":{"timestamp":" 947018587476"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" f0dea2e5-19a4-44e0-b204-7f1c2c498d59"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__begin.wrd.si.rand.40"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" sisi"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SISI"," userResponse":" SISI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::begin.wrd.si.rand.40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018591061","data":{"timestamp":" 947018591060"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" f0dea2e5-19a4-44e0-b204-7f1c2c498d59"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__begin.wrd.si.rand.40"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" sisi"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018591204","data":{"timestamp":" 947018591204"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" f0dea2e5-19a4-44e0-b204-7f1c2c498d59"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__begin.wrd.si.rand.40"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" sisi"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SISI"," userResponse":" SISI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"num.scale:0..10.off1.1__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018661951","data":{"timestamp":" 947018661950"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" f0dea2e5-19a4-44e0-b204-7f1c2c498d59"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__begin.wrd.si.rand.40"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" sisi"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:lc.begin.si.6","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018703015","data":{"timestamp":" 947018703015"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" 7f1fb502-bef9-4dd9-91ae-6afcef3068b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_lc.begin.si.6"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_si__"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" _"," userResponse":" t"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:lc.begin.si.6","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018714530","data":{"timestamp":" 947018714530"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" 7f1fb502-bef9-4dd9-91ae-6afcef3068b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_lc.begin.si.6"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_si__"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" _"," userResponse":" t"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_METRIC - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:lc.begin.si.6","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018759295","data":{"timestamp":" 947018759295"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" 7f1fb502-bef9-4dd9-91ae-6afcef3068b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_lc.begin.si.6"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" write_si__"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018784492","data":{"timestamp":" 947018784491"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAPO"," userResponse":" HAPO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018785132","data":{"timestamp":" 947018785131"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZAMANI"," userResponse":" ZAMANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018785389","data":{"timestamp":" 947018785388"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZA"," userResponse":" ZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018785957","data":{"timestamp":" 947018785957"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KALE"," userResponse":" KALE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018787119","data":{"timestamp":" 947018787118"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZAMANI"," userResponse":" ZAMANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018787889","data":{"timestamp":" 947018787889"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SANA"," userResponse":" SANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018789314","data":{"timestamp":" 947018789313"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIISHI"," userResponse":" ALIISHI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018790214","data":{"timestamp":" 947018790213"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BUIBUI"," userResponse":" BUIBUI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018790855","data":{"timestamp":" 947018790854"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MMOJA"," userResponse":" MMOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018791795","data":{"timestamp":" 947018791795"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANAITWA"," userResponse":" ANAITWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018792447","data":{"timestamp":" 947018792447"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018794858","data":{"timestamp":" 947018794857"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mke wa Anansi alikuwa mpishi mzuri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MKE"," userResponse":" MKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018795110","data":{"timestamp":" 947018795109"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mke wa Anansi alikuwa mpishi mzuri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018796049","data":{"timestamp":" 947018796048"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mke wa Anansi alikuwa mpishi mzuri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018796938","data":{"timestamp":" 947018796937"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mke wa Anansi alikuwa mpishi mzuri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKUWA"," userResponse":" ALIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018797788","data":{"timestamp":" 947018797787"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mke wa Anansi alikuwa mpishi mzuri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MPISHI"," userResponse":" MPISHI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018798698","data":{"timestamp":" 947018798698"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mke wa Anansi alikuwa mpishi mzuri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MZURI"," userResponse":" MZURI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018801455","data":{"timestamp":" 947018801453"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAKINI"," userResponse":" LAKINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018801900","data":{"timestamp":" 947018801899"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KILA"," userResponse":" KILA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018802610","data":{"timestamp":" 947018802609"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MARA"," userResponse":" MARA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018803671","data":{"timestamp":" 947018803670"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018804615","data":{"timestamp":" 947018804614"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIPENDA"," userResponse":" ALIPENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018805447","data":{"timestamp":" 947018805446"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUONJA"," userResponse":" KUONJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018806399","data":{"timestamp":" 947018806398"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VYAKULA"," userResponse":" VYAKULA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018808024","data":{"timestamp":" 947018808023"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VILIVYOPIKWA"," userResponse":" VILIVYOPIKWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018808238","data":{"timestamp":" 947018808237"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018809101","data":{"timestamp":" 947018809100"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WANAWAKE"," userResponse":" WANAWAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018809807","data":{"timestamp":" 947018809806"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WENGINE"," userResponse":" WENGINE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018810116","data":{"timestamp":" 947018810116"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018811003","data":{"timestamp":" 947018811002"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PALE"," userResponse":" PALE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018812075","data":{"timestamp":" 947018812074"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIJIJINI"," userResponse":" KIJIJINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018815088","data":{"timestamp":" 947018815088"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Anansi alipita kwa Sungura rafikiye mpendwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIKU"," userResponse":" SIKU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018815712","data":{"timestamp":" 947018815711"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Anansi alipita kwa Sungura rafikiye mpendwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MOJA"," userResponse":" MOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018816817","data":{"timestamp":" 947018816817"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Anansi alipita kwa Sungura rafikiye mpendwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018817969","data":{"timestamp":" 947018817969"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Anansi alipita kwa Sungura rafikiye mpendwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIPITA"," userResponse":" ALIPITA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018818330","data":{"timestamp":" 947018818329"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Anansi alipita kwa Sungura rafikiye mpendwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018819212","data":{"timestamp":" 947018819211"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Anansi alipita kwa Sungura rafikiye mpendwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018820450","data":{"timestamp":" 947018820450"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Anansi alipita kwa Sungura rafikiye mpendwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" RAFIKIYE"," userResponse":" RAFIKIYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018821291","data":{"timestamp":" 947018821290"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Anansi alipita kwa Sungura rafikiye mpendwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MPENDWA"," userResponse":" MPENDWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018823905","data":{"timestamp":" 947018823904"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018824804","data":{"timestamp":" 947018824803"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIONA"," userResponse":" ALIONA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018825382","data":{"timestamp":" 947018825382"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBOGA"," userResponse":" MBOGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018825633","data":{"timestamp":" 947018825633"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZA"," userResponse":" ZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018826369","data":{"timestamp":" 947018826368"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAJANI"," userResponse":" MAJANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018827186","data":{"timestamp":" 947018827185"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHUNGUNI"," userResponse":" CHUNGUNI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018829800","data":{"timestamp":" 947018829800"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018830784","data":{"timestamp":" 947018830784"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANAPENDA"," userResponse":" ANAPENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018831249","data":{"timestamp":" 947018831249"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBOGA"," userResponse":" MBOGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018831505","data":{"timestamp":" 947018831505"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZA"," userResponse":" ZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018832279","data":{"timestamp":" 947018832279"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAJANI"," userResponse":" MAJANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018833565","data":{"timestamp":" 947018833564"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKASEMA"," userResponse":" AKASEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018833879","data":{"timestamp":" 947018833879"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018835103","data":{"timestamp":" 947018835103"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MSISIMUKO"," userResponse":" MSISIMUKO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018836028","data":{"timestamp":" 947018836028"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUNA"," userResponse":" KUNA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018836685","data":{"timestamp":" 947018836685"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBOGA"," userResponse":" MBOGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018836937","data":{"timestamp":" 947018836937"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZA"," userResponse":" ZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018837806","data":{"timestamp":" 947018837805"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAJANI"," userResponse":" MAJANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018838351","data":{"timestamp":" 947018838350"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENYE"," userResponse":" KWENYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018838939","data":{"timestamp":" 947018838938"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHUNGU"," userResponse":" CHUNGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018839521","data":{"timestamp":" 947018839520"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHAKO"," userResponse":" CHAKO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018842405","data":{"timestamp":" 947018842403"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia bado hazijaiva lakini hivi karibuni zitaiva subiri tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018843678","data":{"timestamp":" 947018843677"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia bado hazijaiva lakini hivi karibuni zitaiva subiri tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIMWAMBIA"," userResponse":" ALIMWAMBIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018844699","data":{"timestamp":" 947018844699"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia bado hazijaiva lakini hivi karibuni zitaiva subiri tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BADO"," userResponse":" BADO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018846063","data":{"timestamp":" 947018846061"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia bado hazijaiva lakini hivi karibuni zitaiva subiri tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAZIJAIVA"," userResponse":" HAZIJAIVA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018847119","data":{"timestamp":" 947018847117"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia bado hazijaiva lakini hivi karibuni zitaiva subiri tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAKINI"," userResponse":" LAKINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018847661","data":{"timestamp":" 947018847661"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia bado hazijaiva lakini hivi karibuni zitaiva subiri tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIVI"," userResponse":" HIVI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018848825","data":{"timestamp":" 947018848824"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia bado hazijaiva lakini hivi karibuni zitaiva subiri tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KARIBUNI"," userResponse":" KARIBUNI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018850273","data":{"timestamp":" 947018850272"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia bado hazijaiva lakini hivi karibuni zitaiva subiri tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZITAIVA"," userResponse":" ZITAIVA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018851415","data":{"timestamp":" 947018851415"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia bado hazijaiva lakini hivi karibuni zitaiva subiri tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUBIRI"," userResponse":" SUBIRI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018851966","data":{"timestamp":" 947018851965"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia bado hazijaiva lakini hivi karibuni zitaiva subiri tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TULE"," userResponse":" TULE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018852929","data":{"timestamp":" 947018852928"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia bado hazijaiva lakini hivi karibuni zitaiva subiri tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PAMOJA"," userResponse":" PAMOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018855438","data":{"timestamp":" 947018855437"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018856416","data":{"timestamp":" 947018856415"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALISEMA"," userResponse":" ALISEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018856724","data":{"timestamp":" 947018856723"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018857498","data":{"timestamp":" 947018857498"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HARAKA"," userResponse":" HARAKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018858871","data":{"timestamp":" 947018858870"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NINGEPENDA"," userResponse":" NINGEPENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018859546","data":{"timestamp":" 947018859545"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUFANYA"," userResponse":" KUFANYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018859977","data":{"timestamp":" 947018859977"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIVYO"," userResponse":" HIVYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018860832","data":{"timestamp":" 947018860832"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018861878","data":{"timestamp":" 947018861877"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAKINI"," userResponse":" LAKINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018862359","data":{"timestamp":" 947018862358"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NINA"," userResponse":" NINA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018863314","data":{"timestamp":" 947018863314"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAJUKUMU"," userResponse":" MAJUKUMU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018863512","data":{"timestamp":" 947018863511"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018864300","data":{"timestamp":" 947018864300"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUFANYA"," userResponse":" KUFANYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018866887","data":{"timestamp":" 947018866886"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alijua angesubiri bila shaka Sungura angempa kazi za kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018867899","data":{"timestamp":" 947018867898"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alijua angesubiri bila shaka Sungura angempa kazi za kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIJUA"," userResponse":" ALIJUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018868873","data":{"timestamp":" 947018868872"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alijua angesubiri bila shaka Sungura angempa kazi za kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANGESUBIRI"," userResponse":" ANGESUBIRI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018870104","data":{"timestamp":" 947018870103"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alijua angesubiri bila shaka Sungura angempa kazi za kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BILA"," userResponse":" BILA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018870747","data":{"timestamp":" 947018870746"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alijua angesubiri bila shaka Sungura angempa kazi za kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SHAKA"," userResponse":" SHAKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018871901","data":{"timestamp":" 947018871900"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alijua angesubiri bila shaka Sungura angempa kazi za kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018872733","data":{"timestamp":" 947018872733"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alijua angesubiri bila shaka Sungura angempa kazi za kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANGEMPA"," userResponse":" ANGEMPA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018873488","data":{"timestamp":" 947018873487"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alijua angesubiri bila shaka Sungura angempa kazi za kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KAZI"," userResponse":" KAZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018873661","data":{"timestamp":" 947018873661"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alijua angesubiri bila shaka Sungura angempa kazi za kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZA"," userResponse":" ZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018874430","data":{"timestamp":" 947018874430"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alijua angesubiri bila shaka Sungura angempa kazi za kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUFANYA"," userResponse":" KUFANYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018877624","data":{"timestamp":" 947018877623"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018878916","data":{"timestamp":" 947018878915"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAMWABIA"," userResponse":" AKAMWABIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018879765","data":{"timestamp":" 947018879764"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018881962","data":{"timestamp":" 947018881961"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NITASOKOTA"," userResponse":" NITASOKOTA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018882833","data":{"timestamp":" 947018882833"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UTANDO"," userResponse":" UTANDO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018884077","data":{"timestamp":" 947018884076"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NIFUNGE"," userResponse":" NIFUNGE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018884769","data":{"timestamp":" 947018884768"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NCHA"," userResponse":" NCHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018885332","data":{"timestamp":" 947018885331"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MOJA"," userResponse":" MOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018885973","data":{"timestamp":" 947018885972"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MGUUNI"," userResponse":" MGUUNI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018886998","data":{"timestamp":" 947018886998"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWANGU"," userResponse":" KWANGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018887397","data":{"timestamp":" 947018887397"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018888132","data":{"timestamp":" 947018888132"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYINGINE"," userResponse":" NYINGINE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018888632","data":{"timestamp":" 947018888631"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENYE"," userResponse":" KWENYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018889095","data":{"timestamp":" 947018889095"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHUNGU"," userResponse":" CHUNGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018889721","data":{"timestamp":" 947018889721"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHAKO"," userResponse":" CHAKO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018892111","data":{"timestamp":" 947018892110"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBOGA"," userResponse":" MBOGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018893801","data":{"timestamp":" 947018893800"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZITAKAPOIVA"," userResponse":" ZITAKAPOIVA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018894962","data":{"timestamp":" 947018894961"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VUTA"," userResponse":" VUTA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018895743","data":{"timestamp":" 947018895742"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UTANDO"," userResponse":" UTANDO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018896222","data":{"timestamp":" 947018896221"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018897303","data":{"timestamp":" 947018897302"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NITAKIMBIA"," userResponse":" NITAKIMBIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018897873","data":{"timestamp":" 947018897873"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NIJE"," userResponse":" NIJE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018900508","data":{"timestamp":" 947018900508"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura aliona hilo ni wazo zuri sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018901427","data":{"timestamp":" 947018901427"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura aliona hilo ni wazo zuri sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIONA"," userResponse":" ALIONA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018902147","data":{"timestamp":" 947018902146"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura aliona hilo ni wazo zuri sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HILO"," userResponse":" HILO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018902326","data":{"timestamp":" 947018902326"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura aliona hilo ni wazo zuri sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018902855","data":{"timestamp":" 947018902854"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura aliona hilo ni wazo zuri sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAZO"," userResponse":" WAZO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018903569","data":{"timestamp":" 947018903569"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura aliona hilo ni wazo zuri sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZURI"," userResponse":" ZURI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018904124","data":{"timestamp":" 947018904124"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura aliona hilo ni wazo zuri sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SANA"," userResponse":" SANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018907094","data":{"timestamp":" 947018907093"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKAFANYA"," userResponse":" WAKAFANYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018907725","data":{"timestamp":" 947018907724"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIVYO"," userResponse":" HIVYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018910980","data":{"timestamp":" 947018910980"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018912382","data":{"timestamp":" 947018912381"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIPOONDOKA"," userResponse":" ALIPOONDOKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018912673","data":{"timestamp":" 947018912673"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018913544","data":{"timestamp":" 947018913543"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018914799","data":{"timestamp":" 947018914799"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NJIANI"," userResponse":" NJIANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018915663","data":{"timestamp":" 947018915663"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALINUSA"," userResponse":" ALINUSA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018915757","data":{"timestamp":" 947018915757"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018916099","data":{"timestamp":" 947018916099"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018917160","data":{"timestamp":" 947018917160"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MSISIMKO"," userResponse":" MSISIMKO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018918115","data":{"timestamp":" 947018918115"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKASEMA"," userResponse":" AKASEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018920095","data":{"timestamp":" 947018920095"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NASIKIA"," userResponse":" NASIKIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018920929","data":{"timestamp":" 947018920929"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HARUFU"," userResponse":" HARUFU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018921034","data":{"timestamp":" 947018921033"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018922009","data":{"timestamp":" 947018922009"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAHARAGE"," userResponse":" MAHARAGE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018923486","data":{"timestamp":" 947018923486"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAHARAGE"," userResponse":" MAHARAGE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018924552","data":{"timestamp":" 947018924551"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MATAMU"," userResponse":" MATAMU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018926125","data":{"timestamp":" 947018926125"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 16"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YANAPIKWA"," userResponse":" YANAPIKWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018926677","data":{"timestamp":" 947018926676"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 17"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENYE"," userResponse":" KWENYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018927435","data":{"timestamp":" 947018927435"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 18"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHUNGU"," userResponse":" CHUNGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018930509","data":{"timestamp":" 947018930509"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akasema ningependa sana Baba Ngedere."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NGEDERE"," userResponse":" NGEDERE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018931749","data":{"timestamp":" 947018931749"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akasema ningependa sana Baba Ngedere."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKAMWITA"," userResponse":" WAKAMWITA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018932560","data":{"timestamp":" 947018932559"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akasema ningependa sana Baba Ngedere."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018933674","data":{"timestamp":" 947018933673"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akasema ningependa sana Baba Ngedere."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NJOO"," userResponse":" NJOO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018934273","data":{"timestamp":" 947018934273"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akasema ningependa sana Baba Ngedere."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TULE"," userResponse":" TULE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018935237","data":{"timestamp":" 947018935237"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akasema ningependa sana Baba Ngedere."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAHARAGE"," userResponse":" MAHARAGE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018936082","data":{"timestamp":" 947018936082"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akasema ningependa sana Baba Ngedere."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BADO"," userResponse":" BADO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018937187","data":{"timestamp":" 947018937187"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akasema ningependa sana Baba Ngedere."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIDOGO"," userResponse":" KIDOGO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018938271","data":{"timestamp":" 947018938271"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akasema ningependa sana Baba Ngedere."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YATAIVA"," userResponse":" YATAIVA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018941021","data":{"timestamp":" 947018941020"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akasema ningependa sana Baba Ngedere."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018942025","data":{"timestamp":" 947018942025"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akasema ningependa sana Baba Ngedere."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKASEMA"," userResponse":" AKASEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018943709","data":{"timestamp":" 947018943709"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akasema ningependa sana Baba Ngedere."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NINGEPENDA"," userResponse":" NINGEPENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018944334","data":{"timestamp":" 947018944333"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akasema ningependa sana Baba Ngedere."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SANA"," userResponse":" SANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018944728","data":{"timestamp":" 947018944728"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akasema ningependa sana Baba Ngedere."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BABA"," userResponse":" BABA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018945543","data":{"timestamp":" 947018945543"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akasema ningependa sana Baba Ngedere."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NGEDERE"," userResponse":" NGEDERE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018948444","data":{"timestamp":" 947018948443"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018949632","data":{"timestamp":" 947018949631"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKASHAURI"," userResponse":" AKASHAURI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018950243","data":{"timestamp":" 947018950242"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TENA"," userResponse":" TENA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018951095","data":{"timestamp":" 947018951094"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWAMBA"," userResponse":" KWAMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018952393","data":{"timestamp":" 947018952392"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ATASOKOTA"," userResponse":" ATASOKOTA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018953275","data":{"timestamp":" 947018953275"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UTANDO"," userResponse":" UTANDO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018954406","data":{"timestamp":" 947018954405"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AFUNGE"," userResponse":" AFUNGE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018954902","data":{"timestamp":" 947018954901"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NCHA"," userResponse":" NCHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018955504","data":{"timestamp":" 947018955504"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MOJA"," userResponse":" MOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018956379","data":{"timestamp":" 947018956378"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MGUUNI"," userResponse":" MGUUNI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018957035","data":{"timestamp":" 947018957035"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWAKE"," userResponse":" KWAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018957701","data":{"timestamp":" 947018957699"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018958224","data":{"timestamp":" 947018958223"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NCHA"," userResponse":" NCHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018958979","data":{"timestamp":" 947018958978"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYINGINE"," userResponse":" NYINGINE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018959459","data":{"timestamp":" 947018959459"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENYE"," userResponse":" KWENYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018959990","data":{"timestamp":" 947018959990"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHUNGU"," userResponse":" CHUNGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018960985","data":{"timestamp":" 947018960985"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 16"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIKUBWA"," userResponse":" KIKUBWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018961260","data":{"timestamp":" 947018961260"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 17"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHA"," userResponse":" CHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018962144","data":{"timestamp":" 947018962144"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 18"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAHARAGE"," userResponse":" MAHARAGE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018964196","data":{"timestamp":" 947018964195"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BABA"," userResponse":" BABA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018965062","data":{"timestamp":" 947018965061"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NGEDERE"," userResponse":" NGEDERE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018966009","data":{"timestamp":" 947018966008"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIONA"," userResponse":" ALIONA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018966650","data":{"timestamp":" 947018966649"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HILO"," userResponse":" HILO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018966882","data":{"timestamp":" 947018966881"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018967823","data":{"timestamp":" 947018967822"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAZO"," userResponse":" WAZO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018968974","data":{"timestamp":" 947018968974"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZURI"," userResponse":" ZURI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018969525","data":{"timestamp":" 947018969524"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SANA"," userResponse":" SANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018970338","data":{"timestamp":" 947018970337"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018971130","data":{"timestamp":" 947018971130"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WATOTO"," userResponse":" WATOTO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018971718","data":{"timestamp":" 947018971718"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKE"," userResponse":" WAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018972572","data":{"timestamp":" 947018972572"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WOTE"," userResponse":" WOTE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018973459","data":{"timestamp":" 947018973459"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PIA"," userResponse":" PIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018974320","data":{"timestamp":" 947018974319"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKAONA"," userResponse":" WAKAONA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018975033","data":{"timestamp":" 947018975033"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIVYO"," userResponse":" HIVYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018976993","data":{"timestamp":" 947018976993"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018977552","data":{"timestamp":" 947018977552"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIYO"," userResponse":" HIYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018978547","data":{"timestamp":" 947018978546"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKAFANYA"," userResponse":" WAKAFANYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018979236","data":{"timestamp":" 947018979235"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIVYO"," userResponse":" HIVYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018982511","data":{"timestamp":" 947018982510"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018983886","data":{"timestamp":" 947018983885"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIPOONDOKA"," userResponse":" ALIPOONDOKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018984135","data":{"timestamp":" 947018984134"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018984534","data":{"timestamp":" 947018984533"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BABA"," userResponse":" BABA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018985375","data":{"timestamp":" 947018985375"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NGEDERE"," userResponse":" NGEDERE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018986690","data":{"timestamp":" 947018986690"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NJIANI"," userResponse":" NJIANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018988312","data":{"timestamp":" 947018988312"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALINUSA"," userResponse":" ALINUSA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018988568","data":{"timestamp":" 947018988567"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018989643","data":{"timestamp":" 947018989643"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" FURAHA"," userResponse":" FURAHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018991238","data":{"timestamp":" 947018991238"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKASEMA"," userResponse":" AKASEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018992745","data":{"timestamp":" 947018992744"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NASIKIA"," userResponse":" NASIKIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018993547","data":{"timestamp":" 947018993547"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HARUFU"," userResponse":" HARUFU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018993656","data":{"timestamp":" 947018993656"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018994333","data":{"timestamp":" 947018994333"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VIAZI"," userResponse":" VIAZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018995225","data":{"timestamp":" 947018995225"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VITAMU"," userResponse":" VITAMU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018997272","data":{"timestamp":" 947018997272"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NAAMINI"," userResponse":" NAAMINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018997518","data":{"timestamp":" 947018997518"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 16"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018998258","data":{"timestamp":" 947018998257"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 17"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VIAZI"," userResponse":" VIAZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018999181","data":{"timestamp":" 947018999181"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 18"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VITAMU"," userResponse":" VITAMU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947018999406","data":{"timestamp":" 947018999405"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 19"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019000653","data":{"timestamp":" 947019000653"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 20"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ASALI"," userResponse":" ASALI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019003169","data":{"timestamp":" 947019003168"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njoo tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" RAFIKI"," userResponse":" RAFIKI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019003589","data":{"timestamp":" 947019003588"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njoo tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAKE"," userResponse":" YAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019004291","data":{"timestamp":" 947019004291"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njoo tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NGURUWE"," userResponse":" NGURUWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019005214","data":{"timestamp":" 947019005213"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njoo tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIMWITA"," userResponse":" ALIMWITA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019006255","data":{"timestamp":" 947019006255"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njoo tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019007467","data":{"timestamp":" 947019007466"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njoo tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHUNGU"," userResponse":" CHUNGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019008157","data":{"timestamp":" 947019008157"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njoo tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHANGU"," userResponse":" CHANGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019009355","data":{"timestamp":" 947019009355"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njoo tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIMEJAA"," userResponse":" KIMEJAA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019010012","data":{"timestamp":" 947019010012"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njoo tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VIAZI"," userResponse":" VIAZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019010847","data":{"timestamp":" 947019010847"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njoo tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VITAMU"," userResponse":" VITAMU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019011010","data":{"timestamp":" 947019011010"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njoo tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019012043","data":{"timestamp":" 947019012042"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njoo tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ASALI"," userResponse":" ASALI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019014259","data":{"timestamp":" 947019014258"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njoo tule pamoja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NJOO"," userResponse":" NJOO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019014776","data":{"timestamp":" 947019014776"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njoo tule pamoja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TULE"," userResponse":" TULE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019015606","data":{"timestamp":" 947019015605"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njoo tule pamoja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PAMOJA"," userResponse":" PAMOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019018597","data":{"timestamp":" 947019018597"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ningependa kufanya hivyo Anansi akasema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NINGEPENDA"," userResponse":" NINGEPENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019019309","data":{"timestamp":" 947019019308"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ningependa kufanya hivyo Anansi akasema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUFANYA"," userResponse":" KUFANYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019019932","data":{"timestamp":" 947019019931"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ningependa kufanya hivyo Anansi akasema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIVYO"," userResponse":" HIVYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019020797","data":{"timestamp":" 947019020796"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ningependa kufanya hivyo Anansi akasema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019021841","data":{"timestamp":" 947019021840"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ningependa kufanya hivyo Anansi akasema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKASEMA"," userResponse":" AKASEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019024053","data":{"timestamp":" 947019024053"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019024501","data":{"timestamp":" 947019024500"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MARA"," userResponse":" MARA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019025502","data":{"timestamp":" 947019025501"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYINGINE"," userResponse":" NYINGINE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019026666","data":{"timestamp":" 947019026664"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019027813","data":{"timestamp":" 947019027812"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALISHAURI"," userResponse":" ALISHAURI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019028607","data":{"timestamp":" 947019028606"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWAMBA"," userResponse":" KWAMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019030109","data":{"timestamp":" 947019030109"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ASOKOTE"," userResponse":" ASOKOTE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019031046","data":{"timestamp":" 947019031045"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UTANDO"," userResponse":" UTANDO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019032378","data":{"timestamp":" 947019032377"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AFUNGE"," userResponse":" AFUNGE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019032916","data":{"timestamp":" 947019032915"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NCHA"," userResponse":" NCHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019033538","data":{"timestamp":" 947019033538"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MOJA"," userResponse":" MOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019034402","data":{"timestamp":" 947019034402"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MGUUNI"," userResponse":" MGUUNI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019035231","data":{"timestamp":" 947019035230"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWAKE"," userResponse":" KWAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019035884","data":{"timestamp":" 947019035884"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019036451","data":{"timestamp":" 947019036451"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NCHA"," userResponse":" NCHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019037230","data":{"timestamp":" 947019037229"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYINGINE"," userResponse":" NYINGINE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019037752","data":{"timestamp":" 947019037752"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 16"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENYE"," userResponse":" KWENYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019038345","data":{"timestamp":" 947019038345"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 17"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHUNGU"," userResponse":" CHUNGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019038562","data":{"timestamp":" 947019038561"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 18"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHA"," userResponse":" CHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019039256","data":{"timestamp":" 947019039256"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 19"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VIAZI"," userResponse":" VIAZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019040100","data":{"timestamp":" 947019040099"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 20"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VITAMU"," userResponse":" VITAMU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019042571","data":{"timestamp":" 947019042570"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Rafiki yake Nguruwe akaona ni wazo zuri na wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" RAFIKI"," userResponse":" RAFIKI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019042950","data":{"timestamp":" 947019042950"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Rafiki yake Nguruwe akaona ni wazo zuri na wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAKE"," userResponse":" YAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019043611","data":{"timestamp":" 947019043610"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Rafiki yake Nguruwe akaona ni wazo zuri na wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NGURUWE"," userResponse":" NGURUWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019044404","data":{"timestamp":" 947019044404"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Rafiki yake Nguruwe akaona ni wazo zuri na wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAONA"," userResponse":" AKAONA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019044648","data":{"timestamp":" 947019044648"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Rafiki yake Nguruwe akaona ni wazo zuri na wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019045140","data":{"timestamp":" 947019045140"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Rafiki yake Nguruwe akaona ni wazo zuri na wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAZO"," userResponse":" WAZO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019045973","data":{"timestamp":" 947019045973"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Rafiki yake Nguruwe akaona ni wazo zuri na wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZURI"," userResponse":" ZURI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019046754","data":{"timestamp":" 947019046754"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Rafiki yake Nguruwe akaona ni wazo zuri na wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019047817","data":{"timestamp":" 947019047816"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Rafiki yake Nguruwe akaona ni wazo zuri na wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKAFANYA"," userResponse":" WAKAFANYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019048422","data":{"timestamp":" 947019048421"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Rafiki yake Nguruwe akaona ni wazo zuri na wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIVYO"," userResponse":" HIVYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019051722","data":{"timestamp":" 947019051721"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati Anansi anafika mtoni miguu yake yote ilikuwa imefungwa kwa ncha za utando."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKATI"," userResponse":" WAKATI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019052481","data":{"timestamp":" 947019052481"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati Anansi anafika mtoni miguu yake yote ilikuwa imefungwa kwa ncha za utando."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019053464","data":{"timestamp":" 947019053464"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati Anansi anafika mtoni miguu yake yote ilikuwa imefungwa kwa ncha za utando."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANAFIKA"," userResponse":" ANAFIKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019054346","data":{"timestamp":" 947019054345"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati Anansi anafika mtoni miguu yake yote ilikuwa imefungwa kwa ncha za utando."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTONI"," userResponse":" MTONI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019055409","data":{"timestamp":" 947019055408"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati Anansi anafika mtoni miguu yake yote ilikuwa imefungwa kwa ncha za utando."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MIGUU"," userResponse":" MIGUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019055907","data":{"timestamp":" 947019055906"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati Anansi anafika mtoni miguu yake yote ilikuwa imefungwa kwa ncha za utando."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAKE"," userResponse":" YAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019056991","data":{"timestamp":" 947019056990"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati Anansi anafika mtoni miguu yake yote ilikuwa imefungwa kwa ncha za utando."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YOTE"," userResponse":" YOTE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019058157","data":{"timestamp":" 947019058157"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati Anansi anafika mtoni miguu yake yote ilikuwa imefungwa kwa ncha za utando."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILIKUWA"," userResponse":" ILIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019059524","data":{"timestamp":" 947019059523"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati Anansi anafika mtoni miguu yake yote ilikuwa imefungwa kwa ncha za utando."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" IMEFUNGWA"," userResponse":" IMEFUNGWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019059885","data":{"timestamp":" 947019059885"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati Anansi anafika mtoni miguu yake yote ilikuwa imefungwa kwa ncha za utando."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019060575","data":{"timestamp":" 947019060575"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati Anansi anafika mtoni miguu yake yote ilikuwa imefungwa kwa ncha za utando."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NCHA"," userResponse":" NCHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019060888","data":{"timestamp":" 947019060888"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati Anansi anafika mtoni miguu yake yote ilikuwa imefungwa kwa ncha za utando."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZA"," userResponse":" ZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019061931","data":{"timestamp":" 947019061931"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati Anansi anafika mtoni miguu yake yote ilikuwa imefungwa kwa ncha za utando."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UTANDO"," userResponse":" UTANDO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019064502","data":{"timestamp":" 947019064500"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajisemea mwenyewe kwa majivuno hili lilikuwa ni wazo zuri sana najiuliza ni chungu kipi kitaiva kwanza?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019066033","data":{"timestamp":" 947019066032"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajisemea mwenyewe kwa majivuno hili lilikuwa ni wazo zuri sana najiuliza ni chungu kipi kitaiva kwanza?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAJISEMEA"," userResponse":" AKAJISEMEA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019067242","data":{"timestamp":" 947019067242"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajisemea mwenyewe kwa majivuno hili lilikuwa ni wazo zuri sana najiuliza ni chungu kipi kitaiva kwanza?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWENYEWE"," userResponse":" MWENYEWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019067554","data":{"timestamp":" 947019067553"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajisemea mwenyewe kwa majivuno hili lilikuwa ni wazo zuri sana najiuliza ni chungu kipi kitaiva kwanza?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019068575","data":{"timestamp":" 947019068574"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajisemea mwenyewe kwa majivuno hili lilikuwa ni wazo zuri sana najiuliza ni chungu kipi kitaiva kwanza?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAJIVUNO"," userResponse":" MAJIVUNO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019069499","data":{"timestamp":" 947019069499"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajisemea mwenyewe kwa majivuno hili lilikuwa ni wazo zuri sana najiuliza ni chungu kipi kitaiva kwanza?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HILI"," userResponse":" HILI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019070478","data":{"timestamp":" 947019070478"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajisemea mwenyewe kwa majivuno hili lilikuwa ni wazo zuri sana najiuliza ni chungu kipi kitaiva kwanza?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LILIKUWA"," userResponse":" LILIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019070705","data":{"timestamp":" 947019070704"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajisemea mwenyewe kwa majivuno hili lilikuwa ni wazo zuri sana najiuliza ni chungu kipi kitaiva kwanza?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019071177","data":{"timestamp":" 947019071176"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajisemea mwenyewe kwa majivuno hili lilikuwa ni wazo zuri sana najiuliza ni chungu kipi kitaiva kwanza?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAZO"," userResponse":" WAZO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019071900","data":{"timestamp":" 947019071900"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajisemea mwenyewe kwa majivuno hili lilikuwa ni wazo zuri sana najiuliza ni chungu kipi kitaiva kwanza?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZURI"," userResponse":" ZURI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019072425","data":{"timestamp":" 947019072425"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajisemea mwenyewe kwa majivuno hili lilikuwa ni wazo zuri sana najiuliza ni chungu kipi kitaiva kwanza?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SANA"," userResponse":" SANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019074178","data":{"timestamp":" 947019074177"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajisemea mwenyewe kwa majivuno hili lilikuwa ni wazo zuri sana najiuliza ni chungu kipi kitaiva kwanza?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NAJIULIZA"," userResponse":" NAJIULIZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019074731","data":{"timestamp":" 947019074730"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajisemea mwenyewe kwa majivuno hili lilikuwa ni wazo zuri sana najiuliza ni chungu kipi kitaiva kwanza?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019075591","data":{"timestamp":" 947019075591"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajisemea mwenyewe kwa majivuno hili lilikuwa ni wazo zuri sana najiuliza ni chungu kipi kitaiva kwanza?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHUNGU"," userResponse":" CHUNGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019075843","data":{"timestamp":" 947019075843"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajisemea mwenyewe kwa majivuno hili lilikuwa ni wazo zuri sana najiuliza ni chungu kipi kitaiva kwanza?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIPI"," userResponse":" KIPI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019076879","data":{"timestamp":" 947019076878"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajisemea mwenyewe kwa majivuno hili lilikuwa ni wazo zuri sana najiuliza ni chungu kipi kitaiva kwanza?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KITAIVA"," userResponse":" KITAIVA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019078263","data":{"timestamp":" 947019078263"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajisemea mwenyewe kwa majivuno hili lilikuwa ni wazo zuri sana najiuliza ni chungu kipi kitaiva kwanza?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 16"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWANZA"," userResponse":" KWANZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019080253","data":{"timestamp":" 947019080253"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PALE"," userResponse":" PALE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019080804","data":{"timestamp":" 947019080803"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PALE"," userResponse":" PALE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019081637","data":{"timestamp":" 947019081637"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019082544","data":{"timestamp":" 947019082544"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKASIKIA"," userResponse":" AKASIKIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019083054","data":{"timestamp":" 947019083053"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MGUU"," userResponse":" MGUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019084574","data":{"timestamp":" 947019084573"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UMEVUTWA"," userResponse":" UMEVUTWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019087166","data":{"timestamp":" 947019087166"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKASEMA"," userResponse":" AKASEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019087643","data":{"timestamp":" 947019087642"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AH"," userResponse":" AH"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019089063","data":{"timestamp":" 947019089062"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HII"," userResponse":" HII"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019089470","data":{"timestamp":" 947019089469"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019089918","data":{"timestamp":" 947019089917"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NCHA"," userResponse":" NCHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019090251","data":{"timestamp":" 947019090251"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019091243","data":{"timestamp":" 947019091243"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UTANDO"," userResponse":" UTANDO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019092638","data":{"timestamp":" 947019092637"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILIYOFUNGWA"," userResponse":" ILIYOFUNGWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019093714","data":{"timestamp":" 947019093714"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENYE"," userResponse":" KWENYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019094437","data":{"timestamp":" 947019094436"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHUNGU"," userResponse":" CHUNGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019094669","data":{"timestamp":" 947019094668"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHA"," userResponse":" CHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019095445","data":{"timestamp":" 947019095444"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019095717","data":{"timestamp":" 947019095717"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHA"," userResponse":" CHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019096330","data":{"timestamp":" 947019096330"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBOGA"," userResponse":" MBOGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019096550","data":{"timestamp":" 947019096549"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZA"," userResponse":" ZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019097460","data":{"timestamp":" 947019097460"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAJANI"," userResponse":" MAJANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019100473","data":{"timestamp":" 947019100472"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alivutwa pande tatu kwa mara moja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKASIKIA"," userResponse":" AKASIKIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019101063","data":{"timestamp":" 947019101062"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alivutwa pande tatu kwa mara moja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MVUTO"," userResponse":" MVUTO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019101909","data":{"timestamp":" 947019101909"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alivutwa pande tatu kwa mara moja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWINGINE"," userResponse":" MWINGINE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019102831","data":{"timestamp":" 947019102830"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alivutwa pande tatu kwa mara moja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019103760","data":{"timestamp":" 947019103760"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alivutwa pande tatu kwa mara moja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWINGINE"," userResponse":" MWINGINE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019106511","data":{"timestamp":" 947019106510"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alivutwa pande tatu kwa mara moja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019107703","data":{"timestamp":" 947019107702"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alivutwa pande tatu kwa mara moja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIVUTWA"," userResponse":" ALIVUTWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019108239","data":{"timestamp":" 947019108239"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alivutwa pande tatu kwa mara moja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PANDE"," userResponse":" PANDE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019109139","data":{"timestamp":" 947019109138"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alivutwa pande tatu kwa mara moja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TATU"," userResponse":" TATU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019110061","data":{"timestamp":" 947019110060"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alivutwa pande tatu kwa mara moja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019110715","data":{"timestamp":" 947019110715"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alivutwa pande tatu kwa mara moja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MARA"," userResponse":" MARA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019111429","data":{"timestamp":" 947019111428"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alivutwa pande tatu kwa mara moja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MOJA"," userResponse":" MOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019113653","data":{"timestamp":" 947019113652"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Oh jamani Anansi alisema baada ya kuvutwa kwa mara ya nne."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" OH"," userResponse":" OH"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019114785","data":{"timestamp":" 947019114784"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Oh jamani Anansi alisema baada ya kuvutwa kwa mara ya nne."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JAMANI"," userResponse":" JAMANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019115979","data":{"timestamp":" 947019115978"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Oh jamani Anansi alisema baada ya kuvutwa kwa mara ya nne."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019117030","data":{"timestamp":" 947019117030"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Oh jamani Anansi alisema baada ya kuvutwa kwa mara ya nne."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALISEMA"," userResponse":" ALISEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019117895","data":{"timestamp":" 947019117894"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Oh jamani Anansi alisema baada ya kuvutwa kwa mara ya nne."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BAADA"," userResponse":" BAADA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019118246","data":{"timestamp":" 947019118245"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Oh jamani Anansi alisema baada ya kuvutwa kwa mara ya nne."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019119106","data":{"timestamp":" 947019119106"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Oh jamani Anansi alisema baada ya kuvutwa kwa mara ya nne."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUVUTWA"," userResponse":" KUVUTWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019119377","data":{"timestamp":" 947019119377"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Oh jamani Anansi alisema baada ya kuvutwa kwa mara ya nne."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019119917","data":{"timestamp":" 947019119916"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Oh jamani Anansi alisema baada ya kuvutwa kwa mara ya nne."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MARA"," userResponse":" MARA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019120121","data":{"timestamp":" 947019120121"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Oh jamani Anansi alisema baada ya kuvutwa kwa mara ya nne."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019120734","data":{"timestamp":" 947019120733"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Oh jamani Anansi alisema baada ya kuvutwa kwa mara ya nne."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NNE"," userResponse":" NNE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019123353","data":{"timestamp":" 947019123352"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo akasikia ncha ya tano inavutwa na ya sita na ya saba na ya nane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKATI"," userResponse":" WAKATI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019124002","data":{"timestamp":" 947019124001"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo akasikia ncha ya tano inavutwa na ya sita na ya saba na ya nane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUO"," userResponse":" HUO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019124490","data":{"timestamp":" 947019124489"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo akasikia ncha ya tano inavutwa na ya sita na ya saba na ya nane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUO"," userResponse":" HUO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019125815","data":{"timestamp":" 947019125815"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo akasikia ncha ya tano inavutwa na ya sita na ya saba na ya nane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKASIKIA"," userResponse":" AKASIKIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019126328","data":{"timestamp":" 947019126327"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo akasikia ncha ya tano inavutwa na ya sita na ya saba na ya nane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NCHA"," userResponse":" NCHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019126546","data":{"timestamp":" 947019126545"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo akasikia ncha ya tano inavutwa na ya sita na ya saba na ya nane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019127217","data":{"timestamp":" 947019127217"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo akasikia ncha ya tano inavutwa na ya sita na ya saba na ya nane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TANO"," userResponse":" TANO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019128272","data":{"timestamp":" 947019128272"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo akasikia ncha ya tano inavutwa na ya sita na ya saba na ya nane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" INAVUTWA"," userResponse":" INAVUTWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019128983","data":{"timestamp":" 947019128983"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo akasikia ncha ya tano inavutwa na ya sita na ya saba na ya nane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019129204","data":{"timestamp":" 947019129203"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo akasikia ncha ya tano inavutwa na ya sita na ya saba na ya nane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019129849","data":{"timestamp":" 947019129849"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo akasikia ncha ya tano inavutwa na ya sita na ya saba na ya nane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SITA"," userResponse":" SITA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019130744","data":{"timestamp":" 947019130743"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo akasikia ncha ya tano inavutwa na ya sita na ya saba na ya nane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019131028","data":{"timestamp":" 947019131027"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo akasikia ncha ya tano inavutwa na ya sita na ya saba na ya nane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019131764","data":{"timestamp":" 947019131764"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo akasikia ncha ya tano inavutwa na ya sita na ya saba na ya nane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SABA"," userResponse":" SABA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019132580","data":{"timestamp":" 947019132580"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo akasikia ncha ya tano inavutwa na ya sita na ya saba na ya nane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019132863","data":{"timestamp":" 947019132862"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo akasikia ncha ya tano inavutwa na ya sita na ya saba na ya nane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019133606","data":{"timestamp":" 947019133606"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo akasikia ncha ya tano inavutwa na ya sita na ya saba na ya nane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 16"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NANE"," userResponse":" NANE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019136140","data":{"timestamp":" 947019136139"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mtu akavuta zile ncha kwa wakati mmoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019137428","data":{"timestamp":" 947019137427"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mtu akavuta zile ncha kwa wakati mmoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIVUTWA"," userResponse":" ALIVUTWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019138319","data":{"timestamp":" 947019138318"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mtu akavuta zile ncha kwa wakati mmoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UPANDE"," userResponse":" UPANDE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019138688","data":{"timestamp":" 947019138688"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mtu akavuta zile ncha kwa wakati mmoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUU"," userResponse":" HUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019139213","data":{"timestamp":" 947019139212"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mtu akavuta zile ncha kwa wakati mmoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019140034","data":{"timestamp":" 947019140033"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mtu akavuta zile ncha kwa wakati mmoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UPANDE"," userResponse":" UPANDE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019140311","data":{"timestamp":" 947019140310"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mtu akavuta zile ncha kwa wakati mmoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ULE"," userResponse":" ULE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019142932","data":{"timestamp":" 947019142932"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mtu akavuta zile ncha kwa wakati mmoja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KILA"," userResponse":" KILA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019143417","data":{"timestamp":" 947019143417"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mtu akavuta zile ncha kwa wakati mmoja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTU"," userResponse":" MTU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019144397","data":{"timestamp":" 947019144396"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mtu akavuta zile ncha kwa wakati mmoja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAVUTA"," userResponse":" AKAVUTA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019144864","data":{"timestamp":" 947019144864"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mtu akavuta zile ncha kwa wakati mmoja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZILE"," userResponse":" ZILE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019145566","data":{"timestamp":" 947019145566"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mtu akavuta zile ncha kwa wakati mmoja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NCHA"," userResponse":" NCHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019146142","data":{"timestamp":" 947019146141"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mtu akavuta zile ncha kwa wakati mmoja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019146746","data":{"timestamp":" 947019146745"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mtu akavuta zile ncha kwa wakati mmoja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKATI"," userResponse":" WAKATI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019147669","data":{"timestamp":" 947019147668"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mtu akavuta zile ncha kwa wakati mmoja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MMOJA"," userResponse":" MMOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019150209","data":{"timestamp":" 947019150208"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Miguu yake ikavutwa ikawa myembamba na myembamba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MIGUU"," userResponse":" MIGUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019150747","data":{"timestamp":" 947019150747"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Miguu yake ikavutwa ikawa myembamba na myembamba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAKE"," userResponse":" YAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019151992","data":{"timestamp":" 947019151992"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Miguu yake ikavutwa ikawa myembamba na myembamba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" IKAVUTWA"," userResponse":" IKAVUTWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019152786","data":{"timestamp":" 947019152786"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Miguu yake ikavutwa ikawa myembamba na myembamba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" IKAWA"," userResponse":" IKAWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019154001","data":{"timestamp":" 947019154000"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Miguu yake ikavutwa ikawa myembamba na myembamba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MYEMBAMBA"," userResponse":" MYEMBAMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019154355","data":{"timestamp":" 947019154355"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Miguu yake ikavutwa ikawa myembamba na myembamba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019155601","data":{"timestamp":" 947019155600"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Miguu yake ikavutwa ikawa myembamba na myembamba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MYEMBAMBA"," userResponse":" MYEMBAMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019159051","data":{"timestamp":" 947019159050"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajirusha haraka mtoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019160580","data":{"timestamp":" 947019160579"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajirusha haraka mtoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAJIRUSHA"," userResponse":" AKAJIRUSHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019161127","data":{"timestamp":" 947019161127"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajirusha haraka mtoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HARAKA"," userResponse":" HARAKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019161750","data":{"timestamp":" 947019161749"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajirusha haraka mtoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTONI"," userResponse":" MTONI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019164536","data":{"timestamp":" 947019164535"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati tando zote zimechukuliwa na maji alijivuta taratibu kwa maumivu hadi kwenye ufukwe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKATI"," userResponse":" WAKATI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019165126","data":{"timestamp":" 947019165125"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati tando zote zimechukuliwa na maji alijivuta taratibu kwa maumivu hadi kwenye ufukwe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TANDO"," userResponse":" TANDO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019165702","data":{"timestamp":" 947019165701"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati tando zote zimechukuliwa na maji alijivuta taratibu kwa maumivu hadi kwenye ufukwe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZOTE"," userResponse":" ZOTE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019167032","data":{"timestamp":" 947019167031"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati tando zote zimechukuliwa na maji alijivuta taratibu kwa maumivu hadi kwenye ufukwe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZIMECHUKULIWA"," userResponse":" ZIMECHUKULIWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019167311","data":{"timestamp":" 947019167311"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati tando zote zimechukuliwa na maji alijivuta taratibu kwa maumivu hadi kwenye ufukwe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019168183","data":{"timestamp":" 947019168182"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati tando zote zimechukuliwa na maji alijivuta taratibu kwa maumivu hadi kwenye ufukwe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAJI"," userResponse":" MAJI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019169926","data":{"timestamp":" 947019169926"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati tando zote zimechukuliwa na maji alijivuta taratibu kwa maumivu hadi kwenye ufukwe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIJIVUTA"," userResponse":" ALIJIVUTA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019171546","data":{"timestamp":" 947019171544"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati tando zote zimechukuliwa na maji alijivuta taratibu kwa maumivu hadi kwenye ufukwe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TARATIBU"," userResponse":" TARATIBU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019172212","data":{"timestamp":" 947019172211"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati tando zote zimechukuliwa na maji alijivuta taratibu kwa maumivu hadi kwenye ufukwe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019173848","data":{"timestamp":" 947019173848"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati tando zote zimechukuliwa na maji alijivuta taratibu kwa maumivu hadi kwenye ufukwe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAUMIVU"," userResponse":" MAUMIVU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019174932","data":{"timestamp":" 947019174931"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati tando zote zimechukuliwa na maji alijivuta taratibu kwa maumivu hadi kwenye ufukwe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HADI"," userResponse":" HADI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019175477","data":{"timestamp":" 947019175476"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati tando zote zimechukuliwa na maji alijivuta taratibu kwa maumivu hadi kwenye ufukwe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENYE"," userResponse":" KWENYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019176366","data":{"timestamp":" 947019176366"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati tando zote zimechukuliwa na maji alijivuta taratibu kwa maumivu hadi kwenye ufukwe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UFUKWE"," userResponse":" UFUKWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019178737","data":{"timestamp":" 947019178736"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akahema kwa majonzi Oh mimi oh mimi pengine hili halikuwa wazo zuri kabisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019180401","data":{"timestamp":" 947019180400"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akahema kwa majonzi Oh mimi oh mimi pengine hili halikuwa wazo zuri kabisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAHEMA"," userResponse":" AKAHEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019181263","data":{"timestamp":" 947019181263"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akahema kwa majonzi Oh mimi oh mimi pengine hili halikuwa wazo zuri kabisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019182474","data":{"timestamp":" 947019182473"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akahema kwa majonzi Oh mimi oh mimi pengine hili halikuwa wazo zuri kabisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAJONZI"," userResponse":" MAJONZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019183480","data":{"timestamp":" 947019183479"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akahema kwa majonzi Oh mimi oh mimi pengine hili halikuwa wazo zuri kabisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" OH"," userResponse":" OH"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019184313","data":{"timestamp":" 947019184312"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akahema kwa majonzi Oh mimi oh mimi pengine hili halikuwa wazo zuri kabisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MIMI"," userResponse":" MIMI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019185163","data":{"timestamp":" 947019185163"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akahema kwa majonzi Oh mimi oh mimi pengine hili halikuwa wazo zuri kabisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" OH"," userResponse":" OH"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019185947","data":{"timestamp":" 947019185946"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akahema kwa majonzi Oh mimi oh mimi pengine hili halikuwa wazo zuri kabisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MIMI"," userResponse":" MIMI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019187178","data":{"timestamp":" 947019187177"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akahema kwa majonzi Oh mimi oh mimi pengine hili halikuwa wazo zuri kabisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PENGINE"," userResponse":" PENGINE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019187816","data":{"timestamp":" 947019187815"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akahema kwa majonzi Oh mimi oh mimi pengine hili halikuwa wazo zuri kabisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HILI"," userResponse":" HILI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019188893","data":{"timestamp":" 947019188892"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akahema kwa majonzi Oh mimi oh mimi pengine hili halikuwa wazo zuri kabisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HALIKUWA"," userResponse":" HALIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019189538","data":{"timestamp":" 947019189538"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akahema kwa majonzi Oh mimi oh mimi pengine hili halikuwa wazo zuri kabisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAZO"," userResponse":" WAZO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019190128","data":{"timestamp":" 947019190128"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akahema kwa majonzi Oh mimi oh mimi pengine hili halikuwa wazo zuri kabisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZURI"," userResponse":" ZURI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019190857","data":{"timestamp":" 947019190857"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akahema kwa majonzi Oh mimi oh mimi pengine hili halikuwa wazo zuri kabisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KABISA"," userResponse":" KABISA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019193041","data":{"timestamp":" 947019193040"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hadi leo hii Anansi Buibui ana miguu minane myembamba sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HADI"," userResponse":" HADI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019193700","data":{"timestamp":" 947019193700"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hadi leo hii Anansi Buibui ana miguu minane myembamba sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LEO"," userResponse":" LEO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019194294","data":{"timestamp":" 947019194294"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hadi leo hii Anansi Buibui ana miguu minane myembamba sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HII"," userResponse":" HII"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019195668","data":{"timestamp":" 947019195668"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hadi leo hii Anansi Buibui ana miguu minane myembamba sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019196859","data":{"timestamp":" 947019196858"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hadi leo hii Anansi Buibui ana miguu minane myembamba sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BUIBUI"," userResponse":" BUIBUI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019197624","data":{"timestamp":" 947019197623"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hadi leo hii Anansi Buibui ana miguu minane myembamba sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANA"," userResponse":" ANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019198289","data":{"timestamp":" 947019198289"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hadi leo hii Anansi Buibui ana miguu minane myembamba sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MIGUU"," userResponse":" MIGUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019199411","data":{"timestamp":" 947019199411"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hadi leo hii Anansi Buibui ana miguu minane myembamba sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MINANE"," userResponse":" MINANE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019200927","data":{"timestamp":" 947019200926"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hadi leo hii Anansi Buibui ana miguu minane myembamba sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MYEMBAMBA"," userResponse":" MYEMBAMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019202070","data":{"timestamp":" 947019202070"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hadi leo hii Anansi Buibui ana miguu minane myembamba sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SANA"," userResponse":" SANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019204195","data":{"timestamp":" 947019204194"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Na siku ile hakupata chakula chochote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019205145","data":{"timestamp":" 947019205144"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Na siku ile hakupata chakula chochote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIKU"," userResponse":" SIKU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019205887","data":{"timestamp":" 947019205887"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Na siku ile hakupata chakula chochote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILE"," userResponse":" ILE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019207000","data":{"timestamp":" 947019207000"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Na siku ile hakupata chakula chochote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAKUPATA"," userResponse":" HAKUPATA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019207776","data":{"timestamp":" 947019207776"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Na siku ile hakupata chakula chochote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHAKULA"," userResponse":" CHAKULA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019208596","data":{"timestamp":" 947019208596"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Na siku ile hakupata chakula chochote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHOCHOTE"," userResponse":" CHOCHOTE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019211378","data":{"timestamp":" 947019211377"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" Na siku ile hakupata chakula chochote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019211476","data":{"timestamp":" 947019211476"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" a5272462-680f-4f08-8a5b-fc8fe8bc2d4e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Na siku ile hakupata chakula chochote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHOCHOTE"," userResponse":" CHOCHOTE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:lc.begin.si.23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019255033","data":{"timestamp":" 947019255033"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" dc67059a-8be9-4ce3-af4d-526acf888a9d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_lc.begin.si.23"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_si__"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" _"," userResponse":" L"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:lc.begin.si.23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019263178","data":{"timestamp":" 947019263177"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" dc67059a-8be9-4ce3-af4d-526acf888a9d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_lc.begin.si.23"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_si__"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" _"," userResponse":" r"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_METRIC"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:lc.begin.si.23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019273607","data":{"timestamp":" 947019273607"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" dc67059a-8be9-4ce3-af4d-526acf888a9d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_lc.begin.si.23"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_si__"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" _"," userResponse":" n"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_METRIC - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:lc.begin.si.23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019283181","data":{"timestamp":" 947019283181"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" dc67059a-8be9-4ce3-af4d-526acf888a9d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_lc.begin.si.23"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_si__"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" _"," userResponse":" H"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_METRIC - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:lc.begin.si.23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019292843","data":{"timestamp":" 947019292843"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" dc67059a-8be9-4ce3-af4d-526acf888a9d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_lc.begin.si.23"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_si__"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" _"," userResponse":" r"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_METRIC"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:lc.begin.si.23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019306388","data":{"timestamp":" 947019306388"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" dc67059a-8be9-4ce3-af4d-526acf888a9d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_lc.begin.si.23"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_si__"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" _"," userResponse":" k"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:lc.begin.si.23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019310493","data":{"timestamp":" 947019310493"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" dc67059a-8be9-4ce3-af4d-526acf888a9d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_lc.begin.si.23"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_si__"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" _"," userResponse":" V"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:lc.begin.si.23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019319016","data":{"timestamp":" 947019319016"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" dc67059a-8be9-4ce3-af4d-526acf888a9d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_lc.begin.si.23"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_si__"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" _"," userResponse":" u"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:lc.begin.si.23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019340742","data":{"timestamp":" 947019340742"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" dc67059a-8be9-4ce3-af4d-526acf888a9d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_lc.begin.si.23"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_si__"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" _"," userResponse":" O"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:lc.begin.si.23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019347702","data":{"timestamp":" 947019347702"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" dc67059a-8be9-4ce3-af4d-526acf888a9d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_lc.begin.si.23"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_si__"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" _"," userResponse":" o"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:lc.begin.si.23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019357321","data":{"timestamp":" 947019357321"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" dc67059a-8be9-4ce3-af4d-526acf888a9d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_lc.begin.si.23"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_si__"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" _"," userResponse":" y"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:lc.begin.si.23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019360620","data":{"timestamp":" 947019360620"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" dc67059a-8be9-4ce3-af4d-526acf888a9d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_lc.begin.si.23"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_si__"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" _"," userResponse":" o"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:lc.begin.si.23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019405103","data":{"timestamp":" 947019405103"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" dc67059a-8be9-4ce3-af4d-526acf888a9d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_lc.begin.si.23"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_si__"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" _"," userResponse":" m"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:lc.begin.si.23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019408008","data":{"timestamp":" 947019408008"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" dc67059a-8be9-4ce3-af4d-526acf888a9d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_lc.begin.si.23"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_si__"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" _"," userResponse":" o"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:lc.begin.si.23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019418220","data":{"timestamp":" 947019418220"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" dc67059a-8be9-4ce3-af4d-526acf888a9d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_lc.begin.si.23"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_si__"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" _"," userResponse":" n"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:lc.begin.si.23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019421859","data":{"timestamp":" 947019421859"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" dc67059a-8be9-4ce3-af4d-526acf888a9d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_lc.begin.si.23"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_si__"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" _"," userResponse":" a"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:lc.begin.si.23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019447973","data":{"timestamp":" 947019447973"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" dc67059a-8be9-4ce3-af4d-526acf888a9d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_lc.begin.si.23"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_si__"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" _"," userResponse":" t"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:lc.begin.si.23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019450991","data":{"timestamp":" 947019450991"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" dc67059a-8be9-4ce3-af4d-526acf888a9d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_lc.begin.si.23"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_si__"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" _"," userResponse":" a"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:lc.begin.si.23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019461577","data":{"timestamp":" 947019461577"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" dc67059a-8be9-4ce3-af4d-526acf888a9d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_lc.begin.si.23"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_si__"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" _"," userResponse":" s"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:lc.begin.si.23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019464906","data":{"timestamp":" 947019464906"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" dc67059a-8be9-4ce3-af4d-526acf888a9d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_lc.begin.si.23"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_si__"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" _"," userResponse":" a"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:lc.begin.si.23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019473967","data":{"timestamp":" 947019473967"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" dc67059a-8be9-4ce3-af4d-526acf888a9d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_lc.begin.si.23"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_si__"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" _"," userResponse":" f"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_METRIC"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:lc.begin.si.23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019483061","data":{"timestamp":" 947019483060"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" dc67059a-8be9-4ce3-af4d-526acf888a9d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_lc.begin.si.23"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_si__"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" _"," userResponse":" f"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_METRIC"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:lc.begin.si.23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019492452","data":{"timestamp":" 947019492451"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" dc67059a-8be9-4ce3-af4d-526acf888a9d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_lc.begin.si.23"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_si__"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" _"," userResponse":" f"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_METRIC"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:lc.begin.si.23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019555683","data":{"timestamp":" 947019555682"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" dc67059a-8be9-4ce3-af4d-526acf888a9d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_lc.begin.si.23"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_si__"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" _"," userResponse":" ("," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_METRIC - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:lc.begin.si.23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019569107","data":{"timestamp":" 947019569107"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" dc67059a-8be9-4ce3-af4d-526acf888a9d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_lc.begin.si.23"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_si__"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" _"," userResponse":" f"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:lc.begin.si.23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019574293","data":{"timestamp":" 947019574293"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" dc67059a-8be9-4ce3-af4d-526acf888a9d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_lc.begin.si.23"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_si__"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" _"," userResponse":" a"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_METRIC"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:lc.begin.si.23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019581757","data":{"timestamp":" 947019581756"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" dc67059a-8be9-4ce3-af4d-526acf888a9d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_lc.begin.si.23"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_si__"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" _"," userResponse":" a"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_METRIC"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:lc.begin.si.23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019589921","data":{"timestamp":" 947019589921"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" dc67059a-8be9-4ce3-af4d-526acf888a9d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_lc.begin.si.23"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_si__"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" _"," userResponse":" a"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:lc.begin.si.23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019610122","data":{"timestamp":" 947019610122"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" dc67059a-8be9-4ce3-af4d-526acf888a9d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_lc.begin.si.23"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_si__"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" _"," userResponse":" 8"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:lc.begin.si.23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019616236","data":{"timestamp":" 947019616236"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" dc67059a-8be9-4ce3-af4d-526acf888a9d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_lc.begin.si.23"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_si__"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" _"," userResponse":" s"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_METRIC"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:lc.begin.si.23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019672565","data":{"timestamp":" 947019672565"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" dc67059a-8be9-4ce3-af4d-526acf888a9d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_lc.begin.si.23"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_si__"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" _"," userResponse":" s"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:lc.begin.si.23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019676600","data":{"timestamp":" 947019676600"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" dc67059a-8be9-4ce3-af4d-526acf888a9d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_lc.begin.si.23"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_si__"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" _"," userResponse":" i"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:lc.begin.si.23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019687620","data":{"timestamp":" 947019687620"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" dc67059a-8be9-4ce3-af4d-526acf888a9d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_lc.begin.si.23"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_si__"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" _"," userResponse":" S"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:lc.begin.si.23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019695247","data":{"timestamp":" 947019695246"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" dc67059a-8be9-4ce3-af4d-526acf888a9d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_lc.begin.si.23"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_si__"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" _"," userResponse":" S"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:lc.begin.si.23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019705623","data":{"timestamp":" 947019705622"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" dc67059a-8be9-4ce3-af4d-526acf888a9d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_lc.begin.si.23"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_si__"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" _"," userResponse":" m"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_METRIC"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:lc.begin.si.23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019721061","data":{"timestamp":" 947019721060"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" dc67059a-8be9-4ce3-af4d-526acf888a9d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_lc.begin.si.23"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_si__"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" _"," userResponse":" m"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:lc.begin.si.23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019743769","data":{"timestamp":" 947019743768"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" dc67059a-8be9-4ce3-af4d-526acf888a9d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_lc.begin.si.23"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_si__"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" _"," userResponse":" u"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:lc.begin.si.23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019758934","data":{"timestamp":" 947019758933"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" dc67059a-8be9-4ce3-af4d-526acf888a9d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_lc.begin.si.23"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" write_si__"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019776784","data":{"timestamp":" 947019776784"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" dc67059a-8be9-4ce3-af4d-526acf888a9d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_lc.begin.si.23"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" write_si__"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:lc.begin.si.23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019812553","data":{"timestamp":" 947019812553"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" e3162be2-d7af-40ab-94e4-70bc5185cea9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_lc.begin.si.23"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_si__"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" _"," userResponse":" S"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:lc.begin.si.23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019821433","data":{"timestamp":" 947019821433"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" e3162be2-d7af-40ab-94e4-70bc5185cea9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_lc.begin.si.23"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_si__"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" _"," userResponse":" h"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_METRIC - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:lc.begin.si.23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019833817","data":{"timestamp":" 947019833816"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" e3162be2-d7af-40ab-94e4-70bc5185cea9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_lc.begin.si.23"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_si__"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" _"," userResponse":" w"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:lc.begin.si.23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019884762","data":{"timestamp":" 947019884762"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" e3162be2-d7af-40ab-94e4-70bc5185cea9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_lc.begin.si.23"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_si__"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" _"," userResponse":" f"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_METRIC"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:lc.begin.si.23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019893372","data":{"timestamp":" 947019893372"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" e3162be2-d7af-40ab-94e4-70bc5185cea9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_lc.begin.si.23"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_si__"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" _"," userResponse":" f"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_METRIC"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:lc.begin.si.23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019907378","data":{"timestamp":" 947019907378"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" e3162be2-d7af-40ab-94e4-70bc5185cea9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_lc.begin.si.23"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_si__"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" _"," userResponse":" f"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:lc.begin.si.23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019909131","data":{"timestamp":" 947019909130"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" e3162be2-d7af-40ab-94e4-70bc5185cea9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_lc.begin.si.23"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_si__"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" _"," userResponse":" a"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_METRIC"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:lc.begin.si.23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019918326","data":{"timestamp":" 947019918326"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" e3162be2-d7af-40ab-94e4-70bc5185cea9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_lc.begin.si.23"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_si__"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" _"," userResponse":" w"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:lc.begin.si.23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019928516","data":{"timestamp":" 947019928516"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" e3162be2-d7af-40ab-94e4-70bc5185cea9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_lc.begin.si.23"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_si__"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" _"," userResponse":" w"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:lc.begin.si.23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019941926","data":{"timestamp":" 947019941925"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" e3162be2-d7af-40ab-94e4-70bc5185cea9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_lc.begin.si.23"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_si__"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" _"," userResponse":" a"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:lc.begin.si.23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947019947606","data":{"timestamp":" 947019947606"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000104_233631"," gameId":" e3162be2-d7af-40ab-94e4-70bc5185cea9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_lc.begin.si.23"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" write_si__"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"end":"end"}]}